彈app個bug幾時先fix

發現ios8.x大部分用家都有回覆開post彈app既問題
希望admin可以解決一下
如果冇辦法fix只能更新ios算了

未彈過

巴打Ios幾

我都有彈呀，所以而家用緊電腦覆你
同電腦都幾方便呀BTW

load多圖一定彈，屌。
由hkg plus至今。